如果今次有主題曲

唔好意思，啱啱發夢竟然夢到首歌
原來咁似香港嘅情況，所以想同大家分享